香港的中大要物資：mp水＋大型橡筋

請大家送火魔相關既物資，毛巾，mp水，玻璃樽！
仲有大型橡筋呀！要大量！
其次係遮同食物等等

最最最需要既係人呀，係你呀！
唔識路既話就google 啦！去到問人！

Tui

中大要求支援

推

大型橡筋ugym有

要人反包圍救人呀！！！
721 831 101 1111

如有物資支援, 請盡快聯絡CityUSU/ CUSU

中大城大都要支援
點聯絡
CUHK SU: @cusunews
CityU SU: @cityuchannel / @wecarealot

暴大校友拯救學弟學妹吧

射箭呀!!

Push

全部入暴大支援！

岩岩有個手足訓左係地流晒血，有隻狗仲要行埋去痞低講「屌你老母呀！」

全部香港人，打狗救人

自願交咗出比黑警

呢隻都話無用咯

識唔撚識分呀屌你

成5個月都未識分?

屌呀？

求教點無用法？
應該買邊隻？

救人

要邊隻？

救人啊！！！！

黑警都好信
共產黨都好信

屌

吓？認真咩
用咩理由？

暴大要人

push

推！

豬咀頭盔果d要唔要

咩叫mp水

乜都要

Z

而家有無方法上到中大

想問城大物資要交去邊？

tui

迪卡儂拉力帶

起初他們追殺反共義仕，
因為我不是反共義仕，我不說話；

接著他們追殺雨傘革命人仕，
因為我不是雨傘革命人仕，我不說話；

後來他們追殺勇武派，
因為我不是勇武派，我繼續不說話；

此後他們追殺中大學生，
因為我不是中大學生，我還是不說話；

最後，他們奔向香港人來，
再也沒有人站起來為香港人說話了。

今日唔用一切方法救各大中小學學生，聽日就係你。

去緊附近了

如果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

應該都係學校話交出警察就會退

推一推先